覺唔覺男人生得矮 第一眼已經覺得佢無用

矮仔畀女人嘅印象真係好差

agger

屌你老母

無工返無用啲定矮無用啲定食肥婆嘅男人無用啲

覺唔覺女人無波無pat已經無溝價值

有錢照出水

是

白卡嘅人有咩用

肥婆都食得落點會係無用

係，大自然會淘汰

點睇郭富城

矮就天生已經輸咗架喇

無眼睇

好高喎

屌

對唔起囉

吓咁都屌得落啊你

屌那星 我三樣中晒

屌你咪撚入來耍ｌａａ

耍乜春-.-

我志偉

要dup低頭先望到 好辛苦

你ｅｘ１７３？

你ｇｇｇｇｇ事啦

信唔信告你種族歧視
種族係哈比人

ching得1米高?

好彩我幾高

你咩事

我屌你老母啦

宅男你借濛仔ac？

咁樣衰都係
無咩好講

真 廿幾歲入馬會都比食Q查身份證

有fd 160做醫生月入六位數點睇?

True
企係高既男人隔離自然有安全感

醫唔返自己身高

可以做偽娘

屌你老味
你小心全家截肢

你咁勞嘈因住心臟病發😂

點溝

你是傳說

食老綜有bonus

死矮仔

駁唔到

而家條街多咗好多矮嘅男仔拖住個高過佢嘅女仔喎矮嘅男仔比d信心自己啦 追成熟嘅女仔唔洗靠樣, 除非你專中意d淨係睇樣嘅女仔

Agree